人權法案最早可以今日朝早過

【🇺🇸突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》】

剛剛習近平在金磚國家領導人會晤上，提出「止暴制亂是香港當前最緊迫的任務」去恐嚇香港人之際，同一時間，美國國會再度出手。

香港眾志駐華盛頓代表敖卓軒收到消息，得悉Mitch McConnell剛剛將《法案》提交參議院審議，並啟動「熱線」（hotline）機制。

在「熱線」機制下，《法案》提交後六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前），沒有參議員反對的話，就當作參議院一致通過，法案就會明早交到白宮處理。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

被逼返工都可以一路返工一路做

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

FC左未嫁....

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）